嘈左成日泛民支持者都係得一個論點

就係你地應該含撚投票

我睇到泛民支持者既言論大概有幾款：
1.焦土派咁搞法就係放水比中共
2.兩害取其輕
3.唔係睇想投比邊個而應該係睇唔想比邊個入
4.搞死泛民又唔會傷到中共/建制
etc.
所以就應該投泛民

睇左咁多個post全部泛民支持者都係講緊唔投泛民有咩後果
但係冇一個講得出投左泛民有乜好
比佢入到去做到乜
換句話就係為大局你應該含撚

連班支持者除左含撚之外都搵唔到其他理由投泛民
你叫人點撐你

落左選都仲可以屌
保皇狗依加搶到關鍵一席
佢推賣港政策時你有咩具體方法懲罰佢地？

冇，李卓人都係冇，泛民一樣冇

既然大家都冇,咪大家都無得拎九萬六,合理不過

一：李卓人當選，泛民喺立法會繼續尸位素餐
二：李卓人落選，泛民改變策略
甚至二未必係害

無架啦，等23條立法把啦 港豬！

涼瓜傑早一日話廢人選唔到
會激嬲米國

既然泛民選民接受能力咁高
點解人哥唔轉陣營，入本土派

呢個選舉只能夠杯葛，根本入去乜都做唔到
泛民搵人去選只係想逗份人工，好清楚明白嘅事實